理性討論 曼聯炒左老豆 仲可以搵邊個？？

好似無人好請

肥安
肥普

賓帥

屌帥

廢蛇復出

我呀麻

曼蛇出山

是但個高登仔

肥安掛

肥安自身難保

雲爺爺👍

連尼住仔

屌帥啦
等屌帥教下摩狗點用Pogba

比椰子證明自己

送禮勤